謝霆鋒拍二戰電影？！

真係

屌完全冇新聞嘅？

剝蕉式上彈法

不了，呢套係打飛機電影嚟

定係已經冇新聞價值